Тестовый проект "Пользователи"
============================

Код перенесён под MVC, сделан простой вариант фреймворка, применены некоторые паттерны.
Добавлена возможность вносить новые источники для генерации пользователей и методы хранения.
Хотел ещё выделить модель и добавить работу с данными через ORM, но пока остановился на данной стадии.

СТРУКТУРА ДИРЕКТОРИЙ
-------------------

      old/                содержит старый проект
      runtime/            содержит все временные файлы
      src/                содержит весь основной код
      web/                содержит открытые для Web файлы

